講真，依家最替sammi 唔值得

我唔明，佢講完我對唔住sammi ，低頭係默哀？
定係個腦背緊稿？
渣男

希望sammi頂得住
真係由細聽到大